其實你當我咩

又話約我出街 轉過頭冇咗件事
之前咁鬼熱情日日搵我傾偈
依家就hea覆
如果你冇feel你就同我講啦
我好脆弱㗎經唔起你咁玩我

係咪個個男人都係咁
知條女就到手就唔會再用心對佢
咁我以後都唔會再咁俾心機去一個人身上啦

搵你攝時間

屌都唔想屌
你連雞都唔係

唔好太上心
受傷嘅只會係自己

我都係 隔一兩日再搵我咁 唔知佢想點

打飛機啦你仲話人

我原本都係搵佢攝時間 但係傾耐咗會慣㗎ma

佢係講咗話約之後連搵都唔搵咗咁你自己搵佢講嘢約佢出嚟囉

佢都有約我啊 咪同你一樣 我地約咗時間之後就冇再傾

遇著個player姐

主力溝果條女無應機咪搵你囉，有應機咪唔理你囉
咪傻啦妹

海王養魚

你只係佢其中既一條魚

咁你地都始終有日會出街 佢係話「我地去睇戲囉！」我話「好呀」然後佢冇再覆

其實我都知 大家都係咁騎牛搵馬 但係如果冇興趣同我發展就直接唔好約我啦
我唔想做啲得個講字但其實大家唔會搵大家嘅朋友

佢話佢係好人 佢話佢唔會play我

叫佢收嗲啦
邊個player會話自己係player

你無反應咪唔搵你囉

其實女都係一樣

我好窮 可唔可以過啲錢比我

免費飛機杯

起碼無屌完鬆

絲幾大到

咁你係人地熱情嗰陣對佢態度係點先

你自己出發點都唔好仲去要求人

講你就信

咁你憑咩話人地依家hea你？
你攝時間變習慣等於人地都要係咁？

你自己都係騎牛搵馬你呻乜春姐

帶土講出黎最有說服力

我都想知

女人都係咁

屌你老母

你真係好撚on9
幾撚時有報應

呢個真

🐔

喂咁我話就話攝時間姐 呢啲自我保護嚟 我從來都冇hea覆佢

洗唔洗咁激動 我當佢朋友咁相處 唔係呃佢感情 有咩問題 依家係佢比假希望我先呀

我都好熱情㗎

幾耐覆一次 每次覆幾多

咁咪係囉 咁你仲呻乜春呀
九唔搭八呀你依家？
唔識中文定唔識點覆？
你塊閪咩

唔係個個男人都係咁

咁依家係你自己傻仔擺左感情落去
你呻乜春？

可能知道自己冇機會食到你呢
係咁架啦 應該慶幸自己唔係同佢拍咗拖比佢食完之後先咁hea

樓主聽落似巴打

我見到就會秒覆 有咩想講就覆咩 有時一次好多句 有時短啲 所以我唔明啲人 做間諜咩洗唔洗覆句嘢都數字數